200百萬香港人輸俾3萬隻狗 笑撚死人

爭氣啦香港人, 831 只攻不守

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

勇武1/10都冇啦

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

cls
就係呢啲on9文推前線去死
屌你老母